你老味死獌狗想當年炒我哋羅馬7球咁開心

宜家我羅棄將Lamela 係時候還返呢筆數比你哋

任務完成 走得

收爺啦 日日係度羅馬羅馬

以為食屎晴開post

都未七球

樓主忍左14年先有機會講

紅牌當入多球

唔好嬲
我地送上將Smalling俾你地補數

你都幾癲

咁又差唔多